如果係你，你會唔會執？

話說我通常放工返屋企都2345左右
每次返去要搭貨𨋢上去啦
貨𨋢隔離有間kfc
每次2345就掉垃圾
次次都有一大袋炸雞
其實好乾淨
好幾次想執黎食。。
因為真係好哂，又免費
如果係你，你地會唔會執？
直播執黎食有無人睇？

你好餓咩。。。。

我會 好鐘意食炸雞

執過幾次

舖頭規矩係收工會淋野（漂白水etc)落去 ,
無中過？
伙計就會收工係舖食夠先走。
有朋友做過。

無問題 咪執囉
不過唔好俾人知
好多麵包舖超市都會掉剩貨

屌 買一份洗幾錢啫

執去捐

執啦 環保

因為我有check過真係乾淨

環保啲 做個有衣食既人

點check

拆開袋 控埋去聞下
仲係熱又香 無異味
即刻想奶

咁你不如諗下
人地收工除左倒雞
仲會做d咩
掃完地又清下個垃圾剷
抹完塵d毛巾又可能會扔
咩狗屎垃圾都扔埋一袋
你覺得ok咪執隻試下

之前返過間餐廳係kfc格離
見佢地好少掉野食
D員工放工一袋二袋咁拎返屋企
有時真係多咗好多會拎幾桶雞同成大兜葡撻嚟
我地又整返幾個餅比佢